HKBUCIE同學相認區(七)

竟然要一個就quit嘅同學開post
btw大家考試加油

i am a penis man

my dick is big

fuck you,記得溫書

陣間考EAWⅡ

i am a pussies lover

no,you dick is small

本身我都要考

上帝會保佑你

Fuck God

please bless me

留名！

咪係囉 大家又係衰嘅

Extended Definition

好驚

各位同學 我們要出發了！

4課唔考
唔係2課咩

有

咁多位加油喇
考完試就放大假喇

2樓嘅話208定206

我知你監206啦

見撚住你玩手機

🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️

留個名

想問一個問題

如果話ad grad左之後，可唔可以隔一年幾先再報top up咁樣？

我知一定有d輸蝕，但個程序係咪都好似其他ad的grad報top up然後等面試？

yes. 但點解唔而家報
CIE top up

有無人有挽學校個mentordhip program??

206凍到變雪條

4 7 11 12都冇寫
最多咪MC

睇清楚
4 7 11 12係果本教科書嘅chapter...
Lecture係6同12唔考喎

各位大佬有無food nutrition嘅tips

拎定件外套啦
利申 著長袖加外套放大脾 唔凍

Public speaking exam 淨寫文？ 要唔要答好多問題

大佬我都想知點溫
齋背都背死

要寫全篇文架。但唔知要唔要好似測驗咁答咁多題目

Sor自膠
本身諗住讀topup都冇乜心機溫

英文多啲
中文寫文

唔使驚喎，exam計分唔多，放膽寫就得

講明哂考邊到、點考咪算好
有啲老師直頭話我教過嘅就會考
即係要由Lecture 1 to 13咁溫哂佢

仆街溫到就黎嘔血

你klt?

加油涯完就Sem break 希望今個Sem GPA過3.8

請指點小妹 我都想爆到3.8

新po留名//
大家考試加油//
ps:
好淆pacific rim考試啊,屌~@@

高人可唔可以指點埋我 我都想試下爆到3.8

2.8都開心

呢到係連登
po到好似ig咁嘅款做乜鳩

有無public speaking tips

用2日背一科notes （足夠有餘）跟本唔會低過A-
係唔係因為我smc先咁容易拎above 3.6

On9 klt有啲科 全部最高得b+ 你地sm派分就出哂名

其實嗰10幾個ppt 係咪無用

咪臭係

考試撞放假，九龍塘爆到

英文一定有用 最少都要背下supporting material有咩用 同埋visual aids個part

EAW已經冇A

咩叫visual aids

你男？

smc 派個系咩，你老未

搵啲sub9 material黎做present
例如 present 早晚刷牙對身體好

你就寫 帶牙刷, 牙膏 去present, 會吸引到人睇

咪就係 你以為smc冇killer咩on99

我地班 speed 講整食物嗰啲 全班每人一個 幾個都b-

On狗 我地klt 老師都無得揀

我好似上個帖講過我遇到公認killer「悉尼姐」但係都拎A- 所以我後來就發現唔會有咩Killer唔Killer 如果自己真係有能力就唔會被Kill（個人想法）

岩 but過黎klt玩下先。大學本部老師dr. 教開master
唔係教開幅學士既老師

Klt啲老師夠有過黎smc教 又唔覺佢地有幾kill

On狗

上個sem gpa ~3.9

就係差佢A唔到

我同你gpa一樣 所以爆埋sem3就上岸
btw收到offer未

上左

Congratulation. 講唔講得收到咩offer

唔啦 不過係好過BU既
下年到你
Btw你gpa唔係～3.6咩

哈哈 講低D 3.6對自己比較冇咁大壓力
全A-都已經3.67啦 又有幾科A

咁你做咩唔year 1報

3.6 year one 收

3.4幾嘅表示好悲哀

如果報Bu ling u 3.4 都已經有機

大部分黎講

Year 2 報嘅話

Year 1 3.7乜鳩offer都收唔到

一定入到 已經等於cccu hkcc 嘅3.7

你in 得差

In都冇得我in 想差都冇

係咪無3322？year 1 升好睇dse

同埋睇埋in 咩科。 year 1 多數係dse 20分既邊緣人+高gpa 既人一戰。

又一科爛grade

public speaking竟然唔夠時間做我跳落城門河算

點解我可以咁勁地見到s人瞓曬成張梳化

有無人知報左top up degree 入waiting list
機會仲大唔大

咩科

究竟係inform定persuade
媽呀 好亂呀 求解答

我答inform

但係inform/persuade啲乜嘢真係好難搵等死

邊有persuade過

我in完成個月個application status 仲係叫我interview

收到風，好似2個都得
不過要睇你點分析

加油pe

太牛逼啦！ 太屌啦 !

咩CC，咩GPA，咩科
你乜都唔講點答你
不過入得waiting list 機會都唔大
At least 要等人放offer

HKCC gpa 2.8 讀social science
報左environment and resource management

姐係2.3 難啲

好絕望 CIE都唔收

點解會變到2.3？ 因為你唔係起cie讀？

我諗係因為Cie max gpa係4.0

social science 如果gpa 係3,3.1有不ugc會收？

屌份econ難撚到仆街今次hihi了

2.8我會建議你報定其他College

係咪樹仁果d

輕鬆唔a咩都得

個人意見
可以死左條心咁濟

Cie 而家冇3.5可以topup見

唔好玩啦ching. 一直都講hkcc 每科cap 4.3(A+)

最後turn out係用4.0做cap

唔好再幫人convert個分啦

HKCC A+ 4.5喎
CCCU 先係4.3

Btw 就算佢Convert出嚟係4最高，一眾大學同College都會扣返啲（例如扣0.2-0.3）。因為佢地Max GPA唔係4係眾所鳩知

屌，打錯，4.5
唔會扣0.2/0.3... 真係唔好亂聽人講
自己睇non jupas既survey

除左IVE好明顯要高0.2-0.3... HKCC同CIE係一樣咁濟

不過有樣野肯定，city收cccu低0.2-0.3
Marketing 3.2都收，但出面cc收開~3.6

HKBU 你死你事

一個負責Non jupas收人嘅Lecturer同我講嘅
信不信由你
不過BU唔多理親生仔係鐵一般的事實

邊間u咩prog ？

因為想cie top up盡量收人-》學店呃錢

UGC無咩肉食 反正都係咁多funding

但我都聽人講city都唔點睇親生仔 得少數科係睇
同埋city都賣左盤

講得岩，cie啲lecturers都係咁，成日叫你讀top up同埋比分都係等你入top up

我淨係知有啲科HKCC conditional offer高過人

睇過數據 Mgt. Mkt. IM... CCCU都收偏低左啲（可能話lower quartile果浸學生 會相對地多啲）

始終無可能全部照顧自己友，成間cccu咁多人

個人意見 但hkbu少咁多位
人地一個IM收70人都=hkbu三個programme

某啲lecturers同我講，讀top up都唔係咁差啫

讀完再讀個HKBU postgrad幫你洗底

粗略咁計一計學費... 2年top up 17萬, 2年master 20萬

洗成37萬先叫見得人既CV
真係你讀埋我果份

不過咁，出國讀一年（英國）都30萬
抵唔抵見人見智 個人睇法

最搞笑係BU Master都唔一定收自己人

咁到底會唔會扣

taught
research, 就難好多

講真答唔到你，non jupas黑暗野

check 下 survey. 我覺得HKCC.CIE唔會扣(CCCU可能扣)

但有巴打 由admission班友 聽返黎
咁我就無咁肯定hkbu ugc扣唔扣 ( HKBU admission score會寫明nominalize to 4.0, 無包hkcc又唔一定唔扣 )

我報cie only BU UGC都無報

CIE top up 有2.8都大機會...

點解會咁

history 科都冇機會？

BU history都幾出名，淨係知Jupas爭崩頭

3.1 試下啦⋯⋯ 但收好少人，加油

想知10分入唔入到cie

5條2入到

睇科架

下面個幾科好似有機會

printing quota會唔會留去下個sem?

以學年計
今個Sem用唔哂就好Print哂佢

208個監考呀sir好靚仔

根據ITO既講法
應該係得

考完一科ECHK 當完Sem

琴日已經考完試，好撚悶

考到15

呢科其實science科黎
好多science asso都會讀

15 17:30 就結束asso生涯

我見係SOCIAL science果邊既科

垃圾s人 又係圖書館嘈生晒
屌！考試都要搞事

因為CIE TopUp 冇science division
而呢科話就係social sciences
但實質係sci黎

考到17

考到15 byebye啦asso

考到15先完

同我見既人都係social science人

AAB
有幾多石大學生知咩黎

考試既加油呀，我已經係屋企hea左三日

AAB=common room+ learn com+ 福仔+ canteen+ SU

呢排去九龍塘溫書所以實知,搭小巴係佢樓下落買零食又去aab福仔買

邊個in其實唔太關事
而事實sci asso好多都係升呢個TopUp

Aab係大樓名呀asso仔

班s人又4/F開小組討論

Stat有冇tips?

屌我頭先係4樓溫書本來諗住靜靜地歌都唔聽
班人嘈到我要戴耳機播歌
Quiet zone 唔quiet叫咩quiet zone

考stat好緊張

屌那媽溫到就斷氣

想GECR2001有B
有啲咩要溫？
有冇過來人講下會派咩grade?

注意時間分配去做閱讀同作文
我考個陣好多人都唔夠時間做

考完又點呀？仲有online嗰嚿呀

閱讀死緊

要B唔難
我之前後邊唔夠時間做都B+

Ba有個女仔好正

少左啲野

無圖點討論？

屌個個完sem我都仲未開始考

15先完

foodnu咁多點溫

聽日account等死
多謝ELSA

仆街我聽朝考foodnu 下午考acct

準備跳樓都得

後日account1表示更加想死
多謝Wilson

加油

你今日考咩

你問我？
我考中文206

你自己睇錯喳下嘛

聽日會唔會監大場

補考個分會低啲

頂完foodnu陣間就黎acct2

Acct2求合格就ok

聽日下晝206呢?

今日監206?

acct好撚難
唔明點解有人攞A

Thanks

我都唔明點解科科考兩個鐘 pe 45分鐘 account 1要三個鐘

比你早走

大家識唔識commu有個狗公c_ _y 已經有tvb offer. 有冇絲俾佢約過打羽毛球

CRCM 狗公

Ethical 可能會fail

明明唔識 無啦啦follow我ig

Ethical challenge

SMC定KLT

話說206邊個傻仔電話響

乜熄電話真係咁難咩

你唔accept咪得
你約番佢打mma problem solved

已經無accept到

有冇聽日下就fd chem

做得好

唔熄機都應該識較靜音屌呢啲智障真係好好笑,笑足一世

正宗on9

我都聽到iphone用家聆聲

咁major Acc 既人 仲要高gpa 既人咪最勁

你今日咁著見唔見熱

同學加油

驚ipc唔合格

完sem唔好同我講呀!!!

如果IPC都可以唔合格嘅話
我會質疑你有無上過堂睇過NOTES
我之前考前兩三個鐘先溫都B+
呢份卷已經係考CONCEPTS，唔洗點背
慢慢做都得

冇mc驚驚地

唔考term 名？

你企係我隔離禁電話上連登?

不要再說了

有冇人留意到網吧成日有個痴線佬

圖？

好似差咁啲野

咪同mid term咁

Part 3嗰題 係咪自選兩個topic

應該係

追過下post 話 HKCC gpa 唔扣分
其實點會唔扣呀 max gpa 4.5
個gap同我地差咁遠都仲唔扣好唔Fair 喎

想問有冇人讀地理？

我考完哂試啦

唔調嘅話點排

我問過我個major 個啊head，
佢都話一定會有調整
點會因為某間學校而唔扣分

但係冇寫hkcc
Normalized cGPAs with a cap at 4.00 (Maximum cumulative GPAs of AD applicants from CityU - CCCU, HKIED and Yew Chung - YCCC are 4.30, 4.33 and 4.30 respectively. Normalization of cGPA to 4.00 has been conducted for admittees from these institutions.)

完sem!

如果考試f左，係咪要到出gpa個日先會知？會唔會未出GPA 之前就打俾你同你講要補考?

算啦，答黎都曬氣
你係得就得，唔得就唔得
理撚得人扣定唔扣 扣左又唔一定比位你

一岀gpa無耐就打比你

有冇人知學校開幾點？

做咩姐你

Sor 阻住人打飛機

HKCC扣左 就心唸好著數

今次non jupas仲唔實食無癡牙?

你唸下cccu扣，hkcc又扣，再計hku space好似唔係親生仔 都扣

CIE>>>>>>>>all
In CIE, we trust 不要問 只要信

All in CIE

我淨係放bu打咗d咩出嚟就比你話打飛機
痴撚線

「追過下post 話 HKCC gpa 唔扣分
其實點會唔扣呀 max gpa 4.5
個gap同我地差咁遠都仲唔扣好唔Fair 喎」

我回應依位同學仔既言論

調整就一定有
不過唔知調成點姐
我第一年入黎就凝住cie比較輸蝕
因為cie讀好撚多雜科
同cccu hkcc hkuspace比好似輸蝕d
甚至會擔心d u見我係讀cie會直接西走我
與其長期擔心就不如讀好書攞個高gpa

所以依家已經代左幾個offer上岸嚕
咁多位師弟師妹唔好諗咁多
俾心機捱埋去一定會有成果

Agger... city好歧視 cie
BU又唔幫親生仔，中下游果班好慘

不過咁講，入得去都係睇interview多
GPA唔可以作準，唔係你過左條baseline就比offer

然後成件事無太大意思
你只要報岩科，係咁上下range. 有咁上下perf就得

其他理咁多 根本曬時間

高gpa果班入hku cu易過city

有無人知summer sem補2科要一星期返幾多日？

考完試好似做緊廢青咁

一科一個禮拜兩堂
四科就

Gpa幾時派

2科4日
唔撚係啊？

各位巴打 我想問申請year 2 嘅學資處grant loan 係咪填果份咩第二次申請果份野

31/5

想問history hk study interview係點？
我之前問過但係搵唔返個post 唔好意思

石門間嘢係咪石門站最近？

汪！

Cie dean list係幾多gpa先拎到

過3

乖啦，狗仔

2014 CIE grad 上得返ugc
感覺上石門campus幾好

會唔會係咁

係好嘅
每日番學都可以提住自己只係一個係石門上堂嘅ASSO仔 唔會有咩都是一家人嘅講法
鼓勵自己努力上進

我話幾好係因為成幢野都係ad同top up辣殺讀 我覺得會舒服d

唔好咁啦，九龍塘果班會想打飛機

有錢有offer

??????????/補科??????F左EAW1+EAW2?

尋找今日要返學校攞獎嘅同伴

你好 在此

補考幾時知

咩獎

幾時有summer sem

student leader award
btw我早到咗 冇咩人添

終於到了

幾時出成績？

calander 都唔睇？

Calender 打錯

自己email lecturer問

咁簡單都唔識

不過未必答 大家唔好係又問，唔係又問，陣間搞到其他人無得問

如果問exact grade就唔得，因為未開broad meeting 所以答唔到你

但問PASS唔PASS到就 應該得

我屌你老母

好心答你，走黎屌人

Pass唔到exam 係咪補考最盡得D?

Yes

wpdp helper做唔做得過
有冇人做過

下年校歷表出咗未？

因病去唔到考試而補考呢？

唔會降grade同扣分 唔洗擔心

但係份卷會難好多？咁都夠死啦

你肥左？😂

有冇人今日反左去Ceremony

有無人已經逃出石大

份卷難左就一定 因為之前lecturer比嘅tips/hints全部都可以作廢 你唔知佢會出咩題目
利申：上年腸胃炎補考返ict得B- 我個grade最低就係呢科

翻咗
依家先上嚟追Post

有朋友讀commu year 1 cgpa 3.2-3.3左右
想問佢下年係咪得city mc/bu commu有機

city mc 第一輪起碼3.7
bu commu好似要過3.4先有得in(好似

如果Pass唔到exam ， 補考最遲幾時畀錢？

明明就係重考.........

sembreak 中

其實你真正身分係咩

想請問有無巴絲in過CIE嘅creative writing？
或者有無朋友讀緊可以幫手問下
1. Written test咩題目？
2. Interview會問啲咩？
有咩tips/指導下小弟
唔該各位大大幫幫忙

Top up degree wo

想問下WDPD唔夠但係啲make up又去唔到會點？

發覺連登呢排極多cie的廣告

就嚟出GPA
好撚不安

有冇巴絲打星期三會翻CIE 求救

咩事

幫手睇project分數

中文kill科

派咗gpa未

31

31呀.........啫啫

29 May 2017
Dear Students,
Examination Result Release, Supplementary Examination and Appeal against Course-based Assessment for the 2nd Semester of 2016/17
Please note the following announcements:
1. Release of Examination Results
The examination results for the 2nd Semester, 2016/17 will be released on 31 May 2017 (Wednesday) at 12:00 noon. You may check your course results on MyBU- Study (My Study > Course Enrollment).
The online academic report will be available on MyBU-Study (My Study > Graduation > Print Academic Report) from 7 June 2017 (Wednesday) at 12:00 noon.
However, students who have not yet successfully completed the Library Workshop and Academic Integrity On-line Tutorial will be blocked from viewing the examination results and the online academic report.
2. Supplementary Examination
Students who are allowed to take supplementary examination will receive the notification via MyBU-Study and email on or after 31 May 2017. Students should watch out for the important announcements made by the College. Details about supplementary examination can be found from the Student Handbook.
3. Application for Course-based Assessment
Students who request to appeal against course-based assessment including examination grades, should submit the completed application form to the Academic Registry Services Section on 2/F, Franki Centre, Kowloon Tong or 13/F, Shek Mun Campus in person no later than 7 June 2017 (Wednesday) at 5:30 pm.
The application form is available for downloading from MyBU-Study (My Study > Forms and Policy). Please refer to the Student Handbook for more information on the application.
For enquiries, please contact us at 3411 3366 (Kowloon Tong Campus) or 3411 3022 (Shek Mun Campus).
Academic Registry Services Section

gpa神 過3.5就okay

交左top up 留位費 但如果有ugc係咪完全無得refund?

有的

希望你哋全部過3

如果係BU UGC就可以Transfer
其他UGC

全pass都好。。。

BU嚟緊下一學年取消attendance requirement
CIE應該會跟？

八半堂可以走曬

0 refund

明白 唔該曬

有冇人做咗library workshop 個test ,
係唔係今日deadline？

就出gpa好驚

30定31出gpa

聽日

係啊，快d做啦

有冇人報考

SRL offer係咪出哂架喇

各位聽日一定平安無事
包括自己

希望year 2學生 順順利利 meet到offer
無offer 既鄉親父老 變有offer

而year 1既 同學 輕鬆攞靚grade

集氣

幾點有得睇

晏就12點啊

但一定好多人爭住衝入去睇

集氣
頂我而家居然開始驚

Mass comm唔好仆得咁金就好了

中文

聽人 平時測試次次a 最後b
次次b+ 最後c+

year3表示GPA? who fucking cares?
[member]其實係我考試唔撚識做[ ，唔好同我講GPA
今次9成9唔過3 /member]

你地啲科好易？ 我地唔係聽過唔到三
淨係驚唔會合格

你個member function都用得幾出色

YMCA!!!!!!!

早啲休息

好驚呀

邊個教

好淆 sem four 基本上鳩讀
term paper 全部無consult 過
mid term 全部一兩日前先溫
exam period 分心咗去interview 個度
都唔知今個sem過唔過到三

HHKS

同你一模一樣
HHKS再見啦 聽日派完成績就講BYE BYE
你唔過三都得啦
我要過2.8 共勉之

Mandy

好撚驚啊

我一點訓責醒左幾次

訓啦柒頭

夠鐘返工？

Mybustudy 開唔到

未開到吖

仲有兩個鐘頭三十八分鐘

好拎恐怖，判死刑咁款

倒數15分鐘

15 Min left

倒數5分鐘

保佑我呀

上次1.62巴打重有冇讀

驚到有啲急屎明明係屋企都咁緊張唉
倒數兩分鐘

有冇人睇咗
我未敢睇

入唔撚到
塞車

我都唔敢

登入唔到 太多勇者入咗去睇

急屎就柯唔好忍

Load勁耐 最後load唔到

心跳加速

屌......真係3.5

我硬哂 個拳頭 到底load到未

都唔錯啊

3.8x 感謝自己

搭正12:00就禁左入去睇lu

低左

輕鬆meet offer
cie

meet offer+1
gpa 3.4 多謝lecturer

屌4

大家好勁
我差少少爆到3啊！！！真係差少少唉好灰

痴線個個3.8,3.6........

有冇咁勁
同上個sem接近一樣 只係高左0.0幾
Top up了

通脹

輕鬆爆4，GPA3.9

點睇

Same here

如果cie跟就好了

正路CIE都會跟
因為佢啲POLICY都係跟BU

想問下 急
Top up offer佢收左我
但封信寫住係要cgpa夠2.5
我chur完今個sem 拉到2.4x
有冇得求情？

如果係咁 8半堂仲有冇人上

快啲塭吖sir傾

有錢就得啦

問返TOP UP個邊，再搵Lecturer可能幫到你...

Thx

而家番學校搞先

有冇成功例子

唔建議你抱咁大希望
因為有時呢啲野真係in black & white
係過到CUT OFF就比過唔到就唔比

好 但都照番一番去問問先
如果唔比會無書讀

我以為自己3.56已經好好 點知上到黎

有冇人知咩事

同問

無做library workshop

Crcm

我視GPA如浮雲 都係咁上下啦
同預期成績差不多 冇咩野特別驚喜
下年輕鬆上UGC

如果我做左但個system係噤話我冇做，應該同邊個講

上個sem 3.0 ，今個sem 3.3

ugc有冇機

social science historyjj y1

爆埋下個Sem就有

聽過有人差唔多3.4入返CU，但我相信純屬少數例子

Top up上唔到
想問下仲有咩出路
例如南澳果d

想問top up要幾分先得

即係我無機？

試下下個sem gpa 3.6 3.7以上 有機

過3就有direct offer
Btw sem3 4都3.5
但sem2 take attendance 炒左
而家得3.1
早知唔走堂

SEM3 拎個3.5 都叫有機搏下囉 反正3.5並唔係一件難事
Non jupas最忌心態炸裂 唔好因為Year1 cgpa比人低而打定輸數

反正3.5並唔係一件難事 咩科

cie過3有direct offer ?

求救
gpa爭0.0x點算好
BU conditional offer

慘啦
cgpa唔過2
grad唔到

差0.01分中大唔收 副學士爆頭慘死

Gpa幾多？

Year1同學唔好咁易放棄
我想入嗰科盛傳3.4先有得in
我sem 1 gpa 得3.3x，當時都灰，但後來升返就輕鬆有面試同埋meet offer Year 2仲走咗去上莊，但gpa都ok
見到身邊好多同學都year 1衰咗就頹，有啲更加直接唔讀。想喺度鼓勵下大家，玩non-ju心態強係好重要。加油

3.3叫衰 2.3呢

你year1?
人各有志啦我覺得
我自己aim嗰科嘅mean往年係3.42-3.46不等，咁第一個sem 3.3我會覺得灰
如果你有其他aim，就向住嗰個目標努力唔好放棄啦 唔需要同唔關事嘅人比較㗎

我哋全班 過3.3都無5個

哂銀時JJ 勿相認

咩科？

我諗就係
嗰陣CGPA啱啱好過3
之後唔駛in就有offer
不過可能都要睇咩科既

psy呢如果想入
唔該巴打 幫人問

我已經進步左好多
但cgpa都係1.8

上次1.62?

唔係佢 除非有兩個

想問crcm係咪要3.4以上先入得番？

meet offer既話就可能係喇

有冇人報左summer sem
Carry左成個Sem 好想比人Carry下
但可惜我遇唔到人有料夠Carry

我有報

Sem 2 gpa幾多

可惜我year 1就上岸 如果唔係都可以carry下你

都係同上個sem差唔多
下年打算Aim 3大UGC

加油
有料同勁既year 1都走哂，競爭細好多

你點carry人

有緣一組你就會知 連係Killer手上都拎到A range

係我

唔明點解要year1走

又難入三大 又哂多一年

有//
Life and Death //

咁勁 你爆4？

可能係人地幫你

石門派分 無資格講輕鬆過3！

Life and Death我A左啦

Mk

同一組5個人得我A range 其他人B range 實係其他人幫我

勁 你係咪pe都a果個

我運動白痴 所以得A-

Pe都a 真係勁人

我想問 graphic design 係咪伏 事關我reg咗

嗌緊我？

我跆拳都a

0藝術細胞，B-

屌我得b+ pe拉低我gpa拉左兩個sem

我上個sem fitness b添

仆街我B-
文質書生無力

報左summer sem求carry

拎幾多呀 串到你咁

有無人試過appeal係成功升grade?

學霸

你Bu bba?

唔係

2.6，7既同學通常去咗邊度讀

Scope / Speed / OU ?

Cie?

CIE ABA
Associate of art in Business Administration <

我Leadership炒左
有冇巴打可以教我溫呢科
佢又唔俾past paper 都會唔知點溫
畢唔到業了

Cgpa?

2.x

究竟依家係咪唔計返學70% 都有得考試

HKBU ugc好似係，cie好似跟HKBU policy
所以好似係

不用上堂了

黎緊SUMMER SEM都照計
17/18學年
即係黎緊SEM 1先唔計
可以成個SEM淨上一堂了

下 summer sem 報哂間 佢又遲出時間表 想點

六月七日呀........jer jer

一個A都冇

梗係要拎返舊design
舊design咁靚
應該要整件手臂寫住6411

純粹路過

我想問補考幾時知成績

今晚有無人去維園？

Bu:不理會鄰國歷史

唔好意思 請問A- appeal 上A成功機會大唔大
因為自己份份assignment都A 考試感覺都良好
gpmate份份功課B range
最後大家都A- 有啲唔甘心

唔記得講係EAW2

我大部a出b- 都笑一笑就算

等睇appeal完變b

sumer sem可以take EAW1 + EAW2 的，加油，希望你有報到

2.4x 有冇可能報到speed?

建設民主中國?不了

+1
利申 去過兩年

應該無
Scope應該得，有錢就收。不過認受性就
OU都難，但都可以一試

Year 1 3.0x 仲有冇得救

「救」指咩？
唔講清楚好難答

有冇人知CIE有冇scanner

lib有2部

2.4入到cie sf

睇科

有3.4人一齊科

咁icm呢？

有幾位烈士有報summer sem？retake科唔計

網吧都有一部

報左英國文學 （類似咁既名）

讀兩科要番3日
Broadcast lab lit appr 求carry

Eng lit求Carry

咩section?

想問下咁多位巴打有無人上過游水堂 / 用過泳池?
想問男仔用泳池係咪一定要泳褲先入得? 有無限一定要咩裝束先用得?
因為我黎緊SUMMER SEM想游

有無summer sem reg左 Life and death 嘅朋友?

5X 囉 唔係以為我會自爆啊

到時見到個串串地英文好勁就係你

單憑你上述既形容 每一班都可能有一兩個
到時你記得上前問佢係唔係「斯艾依輕鬆拎A啦」

想問問 我琴日岩岩因為病所以補考完咁理應未出成績 但係佢今日就寄封咁既野俾我 我想問即係點

就你提供既相片，我有限既智力，睇怕係要求你重讀。或者你放成張信出黎，你咁真係估死人

將take緊 Literary Appreciation既所有疑犯放上黎，慢慢揾

佢話我差3個credit 咁當然我要補考出左成績先代表拎左3個credit 但係問題係岩岩補考完都未出成績 咁點解佢要我repeat 佢要我repeat既又點解要我補考 我唔係無出席考試成科肥 我係入左院所以無考試補考 咁就要repeat架啦咩

有冇reg左broadcast lab嘅朋友 carry下我

發現自己下個sem淨係reg咗3科(加埋summer sem 4科)
最尾個sem要讀18個credit
係咪仆得街

自膠睇錯
有無人報咗summer sem public speaking
Chan Yeung同Wong Wing Hong如何

聽人講阿康係killer
利申：Janice教

Broadcast lab嘅朋友

Hi

Janice

想問下Leung Kei Yan喺唔喺killer?拜托大家🙏

佢果年教我ethics 未上堂前聽frd講係killer 不過因為最後一個sem我又冇咩所謂 同埋有另外一個frd一齊上

最後B+

石門派分

係呀係呀 唔洗溫書有A-架啦

Hiiiii
你地邊個教

你地邊個教

Carmen ng
我相信大家都係一樣 睇番時間表好似得星期二同星期四有堂
可以相認

呢個真
堂堂唔聽書做自己野
之後考之前睇下notes
最後都有B+
連睇文都冇睇

唔記得講埋 LKY唔錯的 上堂留心啲同埋睇文 present正常 應該都坐底B range

相認 我第一個星期應該會走晒堂

Summer term好撚爽
嗰時讀eng lit 9讀都有A-

利申英文唔係好好

下年上堂時間表幾時會出

summer sem都未開始，咁急有用咩、、、

睇黎又要A多科啦 好想試下拎B

串到你咁 講真好易搵

巧威牙
典解清貢勁都仲要讀asso嚟寸我地牙

Agger
係勁就唔洗讀Asso啦
仲要唔係特別高GPA

全cie最串仲唔係你？

巴鳩閉
全世界最強Asso仔誕生喇

串到仆街嗰啲好打有限 十成九都係日常生活中好自卑，得asso成績可以用黎喺連登打下飛機
見過好多人自以爲喺asso英文好啲(dse >lv4/5)就天下無敵，事實入到大學都係會覺得吃力。今日咁驕傲等睇到時一野打沉你
唔係話你唔勁(因為唔知係咪)，但勁過自己嘅人有好多
驕兵必敗呀師弟

真係講到咁勁就一年入番三大啦
咪又係要讀兩年

係勁就唔撚洗讀asso喇
一野經jupas直入

因為我的直言不諱刺激到大家，抱歉
祝大家過三爆四 科科拎A

收皮啦
邊撚個稀罕你祝福？
我呢啲垃圾asso仔字唔識多隻
不過送幾隻字比你
謙受益 滿招損

識得有個同學講野好似你
成績無你咁好
成日同人嘈交
難怪你成年都得「組員」而無朋友

讀asso唔係淨係讀書 你咁撚樣出到黎都唔會同人相處到

泳褲 泳鏡一定要 ，唔可以nike pro 嗰啲
記得帶毛巾 沖涼液就ok
得三分一時間係水 其他時間會講書

我我我！

CIE sem2幾時完sem？點解咁遲都仲未開始暑sem嘅

完咗啦，聽日咪Summer sem

10:30果班
(翻緊cie now)

上成黑 好多top up?

今日打風

多人？

35人

有冇11.30

top up

係咪Gxxx

Leadership 9背啦
我個陣唔識做9吹都B到

今日啲女幾正

圖呢

我都係呢班！

有冇3.30making of hk

有，個miss啲英文好正，his-story(history)，又快，好pro，聽到想死

講真，聽流利英文，就算佢講得快都叫聽得明
反而英文講到1999個啲，講得慢都唔知佢講乜

好多女 得自己一個

有冇人今日1430 boardcast lab?

我已經決定留係屋企自製風假

太大雨。落唔到街啊

男定女?
你坐邊先?

Week 1 係用泥走堂的

冇錯 大到番唔到 留係安全地方

說得對！

有無聽日8半 rm1008嘅同學會走堂架飛機

女

Maggie?

代東涌芥蘭強 答:

已share左google drive 資料夾比你

理得你6411 64II 64LL定64lV，call定中共先

有冇靚仔

如果你今日見到個著白色衫+淺藍色褲ge男仔,果個應該就喺我泥
有緣見到就say個hi la

靚仔

黎緊應該讀cie
我想問下sem1學費係咪可以申請defer
因為我應該要申請non mean
冇錢交學費

利申 2015,16dse

Yr3?

yr1
今年返pt冇讀書

咁都上網問，升返ugc都冇撚用，浪費資源，，，大個喇，仲飯來張口.....

其實我都打過去問
啲staff話有得申請但未必會批
所以諗住係度問有冇人知大約係點
sorry

上面又唔洗咁惡

我都試過 cie呢d野係好麻煩

我sem2開始期期defer

但Sem1就無 建議你再打多次問清楚

但正常應該唔會仆街到唔俾defer

因為佢應該知你會借錢

唔該晒巴打
我打去問，佢本身話因為non mean係開學之後先搞，要先交晒錢先得
跟住我就話唔係可以defer咩，佢先話可以申請，但要睇下批唔批咁
後日我應該去個升學資訊講座，到時再問

Crcm啲人勁

上次冇留意到 下次say hi噠

其實summer term洗唔洗交錢 𨋢入面有張紙寫咩deadline 6月尾(冇睇清楚) 上mybustudy又冇叫我交

有得揀係咪太空好過cie好多

係 入cie悔終生

HKCC>CCCU>Space 好似係

agger 唔好入cie

千奇唔好入

唔好入 係cie坅2.8 係hkcc起馬有3.3

唔使，因為都係讀你要讀嘅科(學費已包)，不過轉咗去暑假讀咁解

睇你讀咩科，好似係

利申 comm，覺得cie啲comm科老師好好

中文都係

一齊倒cie米

同學倒米區

入黎要讀PE

有冇人已經交左萬5 打算yr3讀bu cie架
無其他offer

Top up嚟講cie就唔差嘅
張Cert

Asso就不了

岩

啱牙清，果然續完約心水清

邊個話禾續咗約牙清，啲報紙佬吹水咋
無200K都唔續

咁你想唔想去蛆

其實點解覺得cie唔好 認真問

垃圾ge 垃圾gpa

拿我芥蘭強個人立場就覺得cie有好有唔好

校方多仆街野，借d意cut social service，又收得貴，校園偏僻 校園的資源就相對少

但另一方面，lecturer會有心同善心d(有部分係有部分唔係啦，始終咁撚多老師)

而且真係好睇你自己的處事方式同際遇

可能覺得我無講過野，講左d咩自己滲透下

可能講錯野各位唔好插我

你apss?

唔係，不過鄰居

老師好係真

Ge
Gpa點垃圾法

攞一科Sapce既黎比較
人地十幾個爆4，>40個人3.8
Cie得十個左3.8或以上
爆4應該yr1未有人做到

睇人，真心，人廢讀乜都係死

HKBUCIE同學倒米區(八)

傻啦 有啲科全班無人a 一班肥十幾個
其他cc 邊有可能咁易f

但space個gpa乜唔係4.3先係滿分咩

係吖 所以cie感覺上唔掋

點解唔抵
Apply ugc嗰陣都係會換算返啫唔係咩

Hkcc真派分 好多人幾科a Cie 我都未見過人a

話就話調整
都唔知佢入面點計法
始終poly city都益返親生仔
相反bu真係屌老母

bu女校，cie男校.......伏

Cie=bu搵錢工具
啲人Gpa越低就越多人要讀Top up
真係咪再黎cie讀

間間都係，有邊間會良心？

上唔到到top up既.出黎做野認受性係咪低過HD?

未見過人A咁誇張

各大cc都係用嚟搵錢嘅工具就大家都知

Cie係地理位置偏僻，同埋BU弊病GE course依兩樣嘢駁唔到
但咩gpa畀得手緊所以低分，有無諗過係自己能力或者夠唔夠勤力嘅問題

係

識唔少人拎A，而佢地係上返哂UGC嘅
當然A唔係無，只係相對地少，因為拉Curve
而HKCC係咪著數少少?我覺得係
曾經同某IN人嘅老師傾過，佢話人地個個都3.7UP
而我地啲人可能得幾個有3.7UP
其餘就3.4-3.6咁

你要計埋人數喎,HKCC,SPACE同一科成百人-幾百人讀緊,同一個%既A range緊係多過CIE啦. 另外,好多大學都唔鍾意收CIE係因為佢GE科太多,TRANS唔到太多major既科,咁點比senior offer 先

講開拉curve，啲老海鮮lecturer(我識嗰啲)死都話唔拉，但又有pt話有拉
所以大家覺得係拉唔拉curve

講緊全班8成日唔過三 ，係大圍問題 唔係講個人

唔拉 我科50人f十幾個

搭彩虹巴

你識我?

我覺得唔過三係人問題

利申九龍塘唔知 但石門係勤力一定有三

唔針對個人呀，就係「大圍」嘅問題。大圍嘅能力差，或者唔夠畀心機

cie本身收生門檻低到無門檻咁制，或者都係其中一個原因

Hkcc升ugc 率高，好多DSE爭一兩分嘅邊緣人都會入去讀，所以CC入邊啲人勁啲都係合理既

另外上面有人話過Cie 係想谷人讀top-up,我覺得都有咁嘅可能，或者講小小自己睇法（純粹FF,冇任何證實） HKCC行嘅路線就係升ugc (有四成幾五成）。 而cie 得兩成幾，所以cie如果行ugc 路線根本就冇定企，就算佢力谷到上三、四成，都一樣唔夠hkcc 打。反而cie top up 出bu名，係top-up入面一大優勢，所以Cie 贏只可以靠谷top-up (而且又賺得錢多），如果有同學入到ugc 只係bonus 所以感覺上兩間學校行嘅路線唔同，如果係覺得有能力讀返上去嘅就其實hkcc適合，如果覺得能力係top左右就cie la 👍🏻

所以有時cie 派分緊啲，可能係因為其他學校會送分，谷人上ugc. 而Cie 就唔會，可能係佢眼中，學生入返Cie top up比起入ugc 有更大商業利益（純粹靠估）

但如果有拉curve，較有能力但又唔係最勁嗰堆人喺cie咪著數過喺hkcc？因為競爭細咗

拉curve論繼續待求證

其實都有可能嘅，如果能力中上,係cie 拎3.5左右，已經算勁，好多活動/奬學金都爭到。反而hkcc高手雲集，3.5只係nobody, 所以cie個位既cv 會變相豐富好多。 不過另一方面，大部份考官對hkcc印象好啲，兩個3.5 ，都係hkcc>Cie (除非cv 真係靚好多好多）

如果真係兩間都拉curve ,咁我覺得呢個情況，cie 都有着數嘅，如果係Cie（冇咁多勁人）拉出嚟有3.2以上，咁起碼都有水泡科interview 機會，但hkcc (多勁人）拉出來得3.0 ，就隨時連interview都無

因為石門派分囉

典解嘅

其實真實cie3.2>hkcc3.5
但跑官會覺得名牌好啲

不過cc 就應該唔拉佢curve la ,拉咗冇可能周街3.7 above

好痴線
係klt過3.5已經係神

其他cc聽落真係好威

Cie就捱生捱死都無咩機會爆4

強巴九龍塘？
好大怨氣

聽日人其他cc 今個sem3.5 失手 嬲到仆街

明明我地klt 一百人過3.5都無10個

人地求撚期都a
重話hea讀

巴打咩科呀
Music

大佬呀,剩係講人地易高grade自己又唔諗下點解CIE低GRADE,你讀咁多GE,咁多唔同area既科你係咪真係科科都掂先 有D要寫PAPER你捉唔捉到個講師要咩先,midterm,exam既題目你答到幾多先,拉curve就係咁,最高分就霸晒A range, CIE最高可能得4 冇4.3? 係唔公平,但點解咁耐以黎,明知CIE咁樣學校又唔改善下? 間間大學都話CIE讀得太多GE科,校方又唔檢討下? 唔好成日話HKCC,SPACE CCCU易高GRADE所以易入UGC,CIE本身間野就係預你2+2,2年ASSO,2年CIE TOPUP,所以真係理撚得你死,另外我個FD DSE得10分,CIE都有GPA 3.4幾, 讀account,問下你地有冇努力過,捉唔捉到路好過啦

有邊個拎左A唔係講HEA讀嫁,唔通話自己日日通頂摺LIB溫書咩

你係屌緊學校定屌緊學生？
媽 好亂呀

條友傻q左

Why not both

搭彩虹都唔識，樓上所有人好打有限

唔識唔緊要 由兩年前開始,已經有人屌緊CIE話爛GRADE,話難有UGC OFFER,而上年係高登亦都開左個post話讀ASSO HD一定要讀space,hkcc,cccu 咁都中左伏入CIE既真係要自己反醒下自己有冇做過research 另外屌埋CIE間野,成日成左谷人讀佢個TOPUP搞埋晒D咁既野,但佢個TOPUP又唔會收自己人先,笑撚死

成日成左谷人讀佢個TOPUP搞埋晒D咁既野,但佢個TOPUP又唔會收自己人先,笑撚死
依個真 過3都唔收 有啲科

因為其他CC,有人3.4,3.5 都冇UGC OFFER,所以都會收佢地先 姐係專收高分先,唔理CIE班友,而咁岩CIE TOPUP又係TOPUP界王者,所以好多高GPA冇UGC OFFER都會報左先

2.7-3 班人多數入咩
Ling tree會收？

唔收,LINGU 收LINGUCC先,TREEU 會收既
好多人讀OU/SPEED

2.7早報topup9成收

我就係兩年前on99咁乜research都無做過就走左去讀cie
仲要on9到去讀商科
我第一年就後悔係咁鬧自己蠢
讀d野雜到閪咁
真係讀返major野少到喊
我係超級驚d u會因為我係讀cie而西走我

你話易唔易爛grade我就唔知
起碼我每一科都落力去讀
而個grade都我努力成正比
感恩今年上到岸

依家讀緊cie嘅你 就俾d心機同努力捱埋去
我相信你一定會有好回報

而諗緊簡咩asso讀嘅你
咪撚入黎讀
我依家就係倒米
上邊唔同巴打講嘅理由自己睇清楚

你想升ugc, 簡hkuspace hkcc cccu更稱心
你想hea讀 求其攞個degree就送錢俾cie喇

石門？

唔過三嗰啲其實有無讀過書
高GPA無offer通常係interview大炒，或者無做好research唔識報科
講嚟講去咪都係自己問題

唔關事嫁,大學收生除左睇GPA interview之外仲會睇果間CC既課程,
由於CIE太多GE科,多到大學trans唔到科,所以好難收senior,只可以話CIE課程設計好有問題

我以為好多人都好高gpa

你科派分姐

係
入bu就一定yr3
city就yr2

我覺得咩派grade爛grade唔係最重要原因
課程先係最大問題

其實聽老師講高層好似改緊
我讀果科都刪走普通話 換中國文化

利申 中文

最主要應該係gpa唔夠高，一野就比人篩走

In都無得in

你點知我讀咩科？
利申九龍塘

好想知九龍塘係點

平均個個底分過石門 主科大學老師教 唔派分 狂肥人 好多文打

有傳石門派分所以九龍塘相對難攞分啲
無體驗過石門所以唔敢肯定
但我又覺得九龍塘無大家講到咁得人驚
我九龍塘 咪又係好地地

都係嗰句 自己能力同努力嘅問題

你va定music

唔自爆喇

問你咩科你都唔應我啦

新聞

係真唔係呀
year 2，但又有summer term
新聞會未見過人A，會大部分唔過3.3？ 我識嗰啲唔係咁喎

未讀過其他asso/hd
其實好難拎cie同sub-degree界嘅三大比

但係有兩樣嘢可以肯定:
1) cie asso grad升ugc機率一定低過三大
2) 有教無類 (in到成pat屎咁都照收你入去讀)

有啲科上堂嗰陣真係同去街市冇分別

講多少少
我喺石門嗰邊讀
如果你話畀分真係拉curve都唔出奇
我英文得4,已經好夠做
因為好多同學仔啲英文我諗係得2-3嘅水平

所以如果你本身英文都唔係咁差的話
讀cie都唔係個錯嘅選擇

唔一定要日日溫書,但一定要確保自己記得啲concept
加埋本身唔差嘅英文,lecturer睇得明你up乜
已經夠屌打大部分同學仔,上岸有望

A&up 講咩

有冇今日in student helper嘅巴絲

我想問下...
1.
一個lecturer ge reference letter 可以點樣幫到我繼續升上去?

2.要喺d乜野情況(I mean 拿乜野Grade)先可以問佢拿?

3.幾時問佢拿最好?

求各位幫手解答下,thx a lot

1.入三大係一定要reference letter先會有interview
其他u既話reference letter 有無用就唔知
你咪當bonus咁俾間u睇 有好過無既

2. 最好搵返同你major相關嘅lecturer寫
人地唔會就個grade而決定寫唔寫
反而平時熟絡d 佢又對你有印象就得喇
只要有禮貌同佢講聲要reference letter
應該唔會拒絕

3. 無特別某個時段 你想幾時要都得
application deadline前upload上去就得

英國文學好煩

係咁賣廣告好煩係人都知你無人讀

你cut走晒啲he 咪得囉. 垃圾普通話

A&p 有冇人解釋下

講有個後生仔做超市仔
有一日𥄫女見到佢地畀人蝦
諗住辭職好似好型咁救番佢地
點知who fucking care

唔該晒。可唔可以講埋個 暗喻係啲咩

可能因為有教無類 尤其是我個科 多垃圾
加埋拉curve的話真心衰啲講句
合埋眼都過3 派分cie
過3 過3.3 都唔難 你有上堂就得 明 就曉吹
再高過3.6以上就睇你肯唔肯溫書
最尾sem考試唔溫書心散跌最後差啲食屎個semgpa都未掂到3.3 功課比心機做點都唔會差
個人認為最拉低自己gpa嘅因素我認為係grp pj grpmate

我又覺得無乜嘢 可能我未遇到最伏嘅groupmate啦
最多係遇到英文極差，concept錯到仆街，或者完全唔做嘢依幾類
我覺得係唔怕蝕底，肯carry隊友，個結果就唔會太差
利申分別試過一條友做曬group written report (5000字上下)，幫組員寫全份present稿畀佢照讀，通頂改組員ppt slide啲英文

你講嗰三樣嘢我係寫稿未做過
呢下真心做唔出好偉大 佩服佩服！
寫埋稿比佢真心不如我講埋 做double仲要驚佢唔識讀唔肯查字
啲仆街真係飯來張口 兄弟肯定係爆4嘅人才

佢份稿會用盡量簡單嘅英文，只求表達到個意思

唔好咁講，嗰時只係唔想佢拖累我個分，某程度上都係為自己

你講得啱，其實自己講埋+同lecturer督佢出嚟可能係最慳水慳力嘅方法

石門姐

咩科5000字

應該係中文傳意掛
我嗰份都寫左7000字

中國個個高分 最後好多人都低分

呢份我都係自己做哂
好彩算好簡單
唔係真係心理唔平衡

入cie asso 悔終身

入hkuspace hkcc cccu更稱心

未入前已經見人屌。估唔到而家自己屌埋一份

唔好意思，想借呢到問下有冇巴絲係13樓電腦見過隻USB，裡面既野好重要，問過13樓同1樓職員都話無發現，可能有人攞左，所以想係到問下，希望多個機會搵得番
感謝大家！

USB個樣同呢個model一樣架

其實呢度多唔多人gpa唔過3？

石門少
Klt多

求相認
Asso music studies yr1

有冇師兄師姐指點下 想yr1駁上degree yr1要點chur法先得?

我分別有朋友讀九龍塘，同石門
本身佢地成績都唔係好好
石門個個cGPA好似大約3.2-3.3
九龍塘個個就大約3

最後兩個都上咗Top up
言下之意，教嘅老師都會係本部派嚟？（好似係）
然後石門個個科科唔係B就C
GPA得返2.5-2.6 （但佢話佢真係有博命溫 ）
九龍塘個個就Keep到大約3

石門有無派我真係睇唔透

C 好難有温

屌 分乜撚九龍塘石門
石門咪又係有九龍塘個邊啲lecturer黎教

努力啲勤力啲 班lecturer係會見到既

只能說Not the same
先講GE，有部分Lecturer的確係兩邊都有教
而亦都有部分係只教九龍塘
另外係本部上得嘅科通常都係collaborate with BU某departments. 老師係由本部派出嚟，有份教Bu bachelor，亦都同石門基本上無咩來往

咁當然，上述都只係例子姐，又無話石門一定派分
唔洗咁急衝出嚟

講主科

上左十堂 得一個兩邊教

有無例子講邊一科？

依個真係玩asso嘅真諦 尤其是考試佔35% 40%嗰啲

我成日都係考試救返個grade

。。。。。。pe

我都係
通常都係gp pj 低分
考試都可以拉返

唔好成撚日諗住邊到唔會考邊到會考
溫撚柒晒佢背撚柒晒佢

想問下business administration 會係石門定九龍塘上？

石

要讀商科唔好簡cie

認真 你會後悔同痛苦

係 cie7成科吅主科冇關

係讀乜科都唔好揀CIE
Sports / music好似例外?

唔信既話可以照入，下年就輪到你係度屌cie

等睇

屌 等睇下其他院校先

無他嘅
我讀個科報Shitty係連Interview都無就直接玩完,不論GPA幾多
而有FD讀HKCC都係相約號科目就GPA3都有Offer

Cie正仆街

但Science 某啲科又okay
有科聽聞有半班人拎offer

8成科同science無關

拎offer既多數cu topup果2科,好撚陰公

sport就space啦 cwb果間,好多人入返cu sport sci ,年年都有幾個入返hku sport

結論：唔好黎cie

等運到

利申yr1升左

你咩樂器先？
ad2上簡單好多，cgpa過2.7都收，不過要睇你玩咩同audition 表現

其實life&death係點present?我睇唔透

仲洗諗?睇吓上面嘅留言啦
chur唔chur呢啲睇你個人aim咩架姐

自己碌返上去睇Thanks

上面有答案

hkcc

Asso 最好應該係hkcc

因為真係派分
Cccu city都鐘意收

廢話唔多講
書點都係要讀架啦
嗰堆濕鳩科,只要你對自己英文有少少信心(dse 有4 or above)
已經夠你去屈人機

佢地係講緊點勁都無用
先天其他u就唔鍾意
Cie讀中文英文唔好都唔算辛苦

問題係個課程架構
太太太多GE Courses
同UGC Major irrelevant
引致到有唔少U
1. 唔派Offer
2. 派，但係由Year1讀起

最後係咩呀？升UGC個率係比其他CC低
都未計人地有A+

明智選擇
我地真係體驗過先講得出呢堆問題
你係認認真真要入返八大ugc就真係唔好入cie

hkcc 嗰個ASso of art其實都伏伏地的
佢頭一年好多英文的
第二年先多番啲用中文讀

利申聽人講

下...咁CIE其實大部份科都係英文教架喎
英文黎計就間間CC都一樣架啦

我琴晚先知原來cccu有一科同我而家果科好似 啲course 仲要唔錯 不過無得番轉頭了

中文5科有3科中文

Cie大部分我全英教
有啲老師唔識中文

我讀左一年cie就只有中文係用中文教 不過啲老師英文真係.......

Sorry 1999
我意思係讀中文 5科都有3科中文讀

我真係唔知話你咩好
Associate of Art唔係得中文一科
其他係中文定英文教？你自己諗諗佢
另外，我讀兩年都只有一科GE中文係用中文教

唔明你想講咩

我話讀專中 一個sem16credit 有9個credit左右係關中文事

利申 專中

top up 文化研究畢業
想讀留書讀comm, journal
是咪得asso條路諗

隻隻字我都識.....拼埋一齊我就唔明啦
Btw, 點解讀完Top up唔讀Master?

文研出身做左兩三年野
而家後悔當初唔揀comm個啲讀
但master有得咁俾我零知識入去讀comm master咩？
sor 1999

讀完asso唔夠分上top up
如果再重讀多次asso 係咪一個好選擇

出嚟做嘢啦，讀書唔啱你

點等運到法?

Violin 多人爭到爆
Asso yr2升易d?

佢audition係咪又係二月尾同non ju仔一齊in?

top up都唔夠分真係要問下自己有冇讀過書

就係無 所以好想努力重讀多次
但唔知會唔會收我重讀

asso呢d 你俾到錢就讀到架喇
你究竟gpa低成點先
ou 恒管 珠海 樹仁都照殺呀

屋企人供你? 之前有得讀都唔好好珍惜 出嚟做下嘢再讀好過啦

你年紀大就做野+pt讀書

年紀細就諗清楚博一次吧

過2 ou收啦

一係你就做學霸，一係就拉violin拉到曉飛
yr2上ba1係易啲嘅
audition 每年都好似唔同，試過6,7月嗰啲時間，同埋dse雞一齊做written test同audition ，亦都試過2,3月就non jupas audition, skip咗written test

但而家係咪都係有gr8 theory就唔洗written?
其實係咪好少人direct yr3
如果係又唔係成績好+曉飛?

其實yr1去yr1知唔知d人gpa多數係幾多?

啲超班同學都係3.81起跳返year1

9月入cie 有咩要注意

八月前睇下有冇第二間可以讀 如果你講asso既話

點解咁講呢

點解要咁傻簡cie呢
由上一頁開始慢慢睇
個個都屌緊cie
真心如果你係係要讀好書入八大
真係唔好簡cie 趁依家仲有彎轉

自毀前程
爆4另計

啱, 可以的話真係唔好揀

其實gpa過3 加perform at水準就得
performance點先叫好就唔講啦(好optional同睇咩樂器)
gpa 要求其實都係同文學院交待
好似music degree 要2.8
咁佢 yr1派offer要3 yr2就2.7 /更低
不過佢有例子係meet唔到gpa offer都收
btw想yr1 entry 一定要dse 3322

另外八掛一問 下年music 老細係咪真係做dean同department head?

諗清自己係想點先
如果想升番上8大啲degree cie未必係一個最合適嘅選擇
如果係諗住2年asso2年top up就出黎做野 咁當然冇問題

點解有人話佢來年唔撈嘅
媽呀 好亂

佢講笑姐

其實我係見BU個傳理好好 所以入cie

我未交錢架 講下cie十宗罪啦

有無人雙修要等jupas放榜
但係俾佢交錢deadline牽制住？

極多GE Course易爛grade
計gpa無其他cc咁著數
普遍人gpa都低相比起其他cc
淨係想你讀top up
Bu唔會當你親生仔
升UGC率二成幾比起asso三大低
好多多餘政策例如wpdp（哂時間）

不過公道啲講句佢升ugc率低過asso三大係合理
因為佢有啲科都唔知有咩degree可以升
同埋bu本身收non jupas人數少得poly或者city一半，即使bu睇下親生仔都照顧唔到咁多
同埋無左啲易升學既engine科
不過前提係cie攞唔錯既gpa比起其他cc難
有得揀緊係揀條易行既路

白雪公主不多
認命扮矮人的有太多個 早有六個

Cccu 傳理有冇得諗

傳理升u率低到呢... 10%都無

cie傳理都好似有成百幾人
競爭好撚大

推爆佢
準備緊新PO

我想知係傳理全部定CMMR?

推

如果你地咁講姐係逼人讀top up姐屌

exact7ly

到底呢個學校咩居心！

Sad but true
Cie幫Bu賺唔少錢

記得改個好啲既名警戒下後人
當積下福

我好多同學投入火海 今日一定要勸下班on9

人地cc一大堆爆4
好多人gpa極高
Cie應該無咩人爆到 唔拉curve
好多人都唔過3
講左啲咩自己諗

我依架想去其他cc

去啦

有朋友話係cie asso可能有其他學校ugc學位 such as city..
Real?

點都會有嘅
係多定少問題姐

你地見到多唔多先？
佢好似好有信心

傻啦，一定少
我邊科就唔自爆啦，但係計埋得3%人有CITY OFFER
有啲FD GPA去到3.5 / 3.6連INTWEVIEW都無

另外有FD讀商科，佢話報完CITY都係無INTWEVIEW
最後佢入返BU UGC

只要你gpa唔差
有3.6左右其實都ok
但前題係你唔係咁易攞到呢個分囉
眼見某科入到三大或者有三大interview既gpa cutoff好似比起其他cc低啲
識幾個3.6左右既人每個都收到poly同city offer有啲city仲收到2-3個offers

有啲科係咁，好似space有啲科都比city blacklist左
所以要做好research報而gpa又>3.6應該都ok既

但係你諗下，CITY出名NONJU位多，一科可以收到幾廿人
但係得幾個個CIE，其他CC有10幾廿個喎

我個人覺得某程度上係因為cie啲人gpa唔夠人高
咁事實人數係一定比其他cc少，但又唔係完全升唔到
不過一個字形容哂cie 伏

細佬見到呢個情況 覺得好感恩
有過來人講情況 但係同時會諗你地點算
Top Up大學

好好彩year 1走到

Year1走翻上BU 定其他cc

NEW POST

其他U 好地地讀左一年都唔會去其他cc啦

1000